頭先揸車經過rb冇扣安全帶 最後....

頭先車住條女經過rb popo望左我兩眼就揮手示意比我走 代表啲咩

可能知我部車太快要走一定追唔到 所以算數

可能你條女太7

啲狗怕事

揸26咪扮有安全帶啦

咁都比你周到

1Q題黎？
同不準過橋差唔多level
離小明點解跑快過火車仲有一段距離

代表你已經犯咗國安法，想幾時拉你都得，唔使急

樓主係自己人

因為食過樓主條女
所以咪放你走

係李斯啊

車尾有兩隻，條女上面一隻，同埋你背脊都有一隻
👻

得了得了 noted

見你條女咁樣衰同情你

狗也不屌

=你狗也不屌

你個樣好中國所以唔捉